成日發夢

今日發夢見到好多主要幹道都有好多架車死火，啲人仲落車唱聖詩救主打救佢地同佢地部車
無幾耐警察到左，啲車又突然間正常番，啲人仲禱告感謝主添
希望我只係發夢啦，陣間阻塞交通又要麻煩到警察就唔好啦